想問咩情況下需要去醫院

某個地方話懷疑有肺炎患者出沒，我嗰日有喺嗰地方樓上仲要咁啱唔記得戴口罩
我本身就有少少咳，宜家搞到我覺得自己萬一有肺炎又以為係普通咳點算

我宜家冇發燒冇喉嚨痛只係少少咳

我應唔應該去醫院

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

有得去好去 遲啲醫院爆滿到時排曬蛇餅就仆街

去診所得唔得呢

佢都係俾普通藥叫你番屋企休息或者叫你去醫院

晚上去會唔會少人d